波台有冇印尼裔荷蘭妖鋒雲貝格寧(Van Burgerking)粉絲？

條撚樣比人低估得好緊要 仲要比人整條片陷害

冇

波台已死。

係

條能樣踢漢堡？

印尼我淨係識世澤(下兄)